鐵路工會：職員阻止破壞閘機時被人淋潑液體

人地都是打工仔。

工聯會收皮 五毛收皮 左膠收皮

死咗嘅人都係為咗爭取自由。

驚就咪撚返工

同公司講有危險 無能力阻止咪得

咪係 打個萬幾蚊工 洗撚同佢咁用心咩 有危險唔走呀？咁就係個員工on9

鴨脷州邨嗌口號俾人淋漒水 拉咗條仆街未 dllm
黨鐵狗俾人淋水就嘈生晒 你老母臭閪

部機你有份咩

驚咪唔好阻止 關人撚事

低級職員真係當自己有得分

捉到有錢分？

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

憑咩阻止？
你要做既只有報狗

點解你唔話，警察都係打份工？

驚咪唔好做囉

元朗站721果時又識龜縮？

當係藍黑 object 同等處理

份糧包㗎喇

收皮啦
黨鐵 training 有教你危險嘅唔好去 自己安全為上架喎

咁博為咩呀屌你老母

明白你哋要出下聲明
不過Hea拉就算，公司又吹你唔漲
自己醒目啦